《小明要降職》

小明要降職，要降職到那一方，去北京探祖父，去西京探外婆。
小明坐火車，坐火車到那一方，坐火車滿歡樂，坐火車走遍中國。
小明你好嗎，這火車到那一方，這火車到新會，這火車到洛陽。
小明坐火車，坐火車到那一方，坐火車滿歡樂，坐火車走遍中國。

求高手

小明用普通話讀仲正

紅太陽照樣升起

小明被革職，被革職到那一方，去武漢嘆野味，去台灣發大財。
小明被革職，被革職到那一方，被革職滿歡樂，被革職傳遍中國。
小明你好嗎，這太陽到那一方，昨天還是中午，今天變了日落。
小明被革職，被革職到那一方，被革職滿歡樂，被革職傳遍中國。